關狗：串我既就入五毛list😡

群龍共舞係唔係五毛我唔知
但關帝係戇鳩仔就肯撚定

五毛沒有說話
[img]圖片網址 [/img]

最衰我冇咩把柄比佢捉住
搞到屈唔到我重要成日潛水

仲有食板雞都係五毛

總之淘寶就唔係五毛

柒關入嚟未

等睇關仔入黎話樓主係xxxx分身
或者
五毛幫xxxx護航

樓主係我分身嚟
關仔可以去站務台開post report

有五毛入呢個post
所以樓主係五毛

不得了 不得了

五毛ikuchan

中聯辦要幫我開個帳號出糧比我了

關狗偷偷留下負皮

五毛Ikuchan

五毛D wade

五毛群龍共舞

走火入魔

Post圖當應左

五毛支那股hunter